%@Dif:3
Une cassette vidéo dure 195~min. Les $\dfrac23$ sont utilisés pour l'enregistrement d'un film. Le reste a permis d'enregistrer 5 dessins animés d'égale durée.
\begin{myenumerate}
  \item Calcule la durée du film en heures et minutes.
  \item Calcule la durée d'un dessin animé.
\end{myenumerate}